# Transcript of Pepper&Carrot Episode 05 [gd]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tiotal|1|False|Eapasod 5: Eapasod sònraichte na Nollaige

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Urram|1|False|Tha Pepper&Carrot saor is le tùs fosgailte air fad agus 'ga sponsaireadh le taic phàtranan. Thug 170 pàtran taic dhan eapasod seo :
Urram|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Urram|3|False|Nach cuir thu taic dhan phroiseact? Bheir tabhartas dhe dholar air gach dealbh-èibhinn taic mhor dha Pepper&Carrot !
Urram|7|False|Innealan : Chaidh 100% dhen eapasod seo a dhèanamh le innealan saora aig a bheil bun-tùs fosgailte Krita, G'MIC, Blender air Ubuntu Gnome (GNU/Linux)
Urram|6|False|Tùs fosgailte : faidhlichean bun-tùis le breathan air càileachd àrd a ghabhas clò-bhualadh, le cruthan-clò ri a ghabhas luchdadh a-nuas, a reic, atharrachadh, eadar-theangachadh is msaa...
Urram|5|False|Ceadachas : Creative Commons Attribution dha "David Revoy" faodaidh tu obair eile bonntachadh air, atharrachadh, ath-phostadh, a reic is msaa...
Urram|2|False|Addison Lewis - Adrian Lord - Alan Hardman - Albert Westra - Alejandro Flores Prieto - Aleš Tomeček - Alexander Bülow Tomassen - Alexander Sopicki - Alex Lusco - Alex Silver - Alex Vandiver - Alfredo - Ali Poulton (Aunty Pol) - Allan Zieser Andreas Rieger - Andrej Kwadrin - Andrew - Andrew Godfrey - Andrey Alekseenko - Angela K - Anna Orlova - anonymous Antan Karmola - Ardash Crowfoot - Arne Brix - Aslak Kjølås-Sæverud - Axel Bordelon - Axel Philipsenburg - barbix - Ben Evans - Bernd - Boonsak Watanavisit - Boudewijn Rempt - Brett Smith - Brian Behnke - carlos levischi - Charlotte Lacombe-bar Chris Radcliff - Chris Sakkas - Christophe Carré - Christopher Bates - Clara Dexter - Colby Driedger - Conway Scott Smith Cyrille Largillier - Cyril Paciullo - Damien - Daniel - Daniel Björkman - david - Dmitry - Donald Hayward - Eitan Goldshtrom Enrico Billich--epsilon--Eric Schulz - Frederico - Garret Patterson - GreenAngel5 - Guillaume - Gustav Strömbom Guy Davis - Happy Mimic - Helmar Suschka - Ilyas Akhmedov - Inga Huang - Irene C. - Ivan Korotkov - James Frazier - Jared Tritsch - JDB - Jean-Baptiste Hebbrecht - Jeffrey Schneider - Jessey Wright - John - John - Jónatan Nilsson - Jonathan Leroy Jon Brake - Joseph Bowman - Jurgo van den Elzen - Justin Diehl - Kai-Ting (Danil) Ko - Kasper Hansen - Kathryn Wuerstl Ken Mingyuan Xia - Liselle - Lorentz Grip - MacCoy - Magnus Kronnäs - Mandy Streisel - marcus - Martin Owens Mary Brownlee - Masked Admirer - Mathias Stærk - mattscribbles - Maurice-Marie Stromer - mefflin ross bullis-bates Michael Gill - Michelle Pereira Garcia - Mike Mosher - Morten Hellesø Johansen - Muzyka Dmytro - Nazhif - Nicholas DeLateur Nick Allott - Nicki Aya - Nicola Angel - Nicolae Berbece - Nicole Heersema - Noble Hays - Nora Czaykowski - Nyx Olivier Amrein - Olivier Brun - Omar Willey - Oscar Moreno - Öykü Su Gürler - Ozone S. - Paul - Paul - Pavel Semenov Peter - Peter Moonen - Petr Vlašic - Pierre Geier - Pierre Vuillemin - Pranab Shenoy - Rajul Gupta - Ret Samys - rictic RJ van der Weide - Roberto Zaghis - Roman - Rumiko Hoshino - Rustin Simons - Sally Bridgewater - Sami T - Samuel Mitson Scott Russ - Sean Adams Shadefalcon - Shane Lopez - Shawn Meyer - Sigmundur Þórir Jónsson - Simon Forster Simon Isenberg - Sonny W. - Stanislav Vodetskyi - Stephen Bates - Steven Bennett - Stuart Dickson - surt - Tadamichi Ohkubo tar8156 - TheFaico - Thomas Schwery - Tracey Reuben - Travis Humble - tree - Vespertinus - Victoria - Vlad Tomash Westen Curry - Xavier Claude - Yalyn Vinkindo - Алексей - Глеб Бузало - 獨孤欣 & 獨弧悦
